富國點解接受到鄰近國家水平差好遠 而唔去改變

投入少部份資源？

政府開發援助